有咩方法可以消除狐味...

話說尋日有師父黎屋企裝野，宜家俾佢掂過嘅物件都有陣狐味，點算呀，好撚臭...
無論我用消毒清潔劑黎抺都冇用...

解鈴還須繫鈴人...

用熱醋

津露

師父，樓主係度 = 有味
師父走左，樓主係度 = 有味

邊個出事自己諗

奶乾淨佢

捉個師父返黎祭旗？

狐師傅幫到你